香港官員，而家係咪好撚不安呢？

搵個十萬八萬變左政治罪犯，多謝林鄭啦

美國制栽嘅只會係極少數人
只要你唔藍，就無需要擔心

唔驚 相信國家

睇唔出佢地驚緊

有基本法保護 唔怕

邊有份工，打到要變國際政治犯，何志平有眼睇啦，你地自己小心呀，親

同感

記憶中佢哋屋企人都係英籍/加拿大籍多
美國真係投資居多

撚有事咩
基本法保障架

呸
最多咪用崑崙銀行

有基本法驚西呀

我要建制同POPO都要一齊受！！！！！！！！！

而家都係得司局長級同行會成員會俾人制裁
AO EO 果d 除非好出位，應該冇咁快有事喎

驚閪咩有中國人做
執撚到啦

全家世世代代留係大灣區咪唔洗驚囉